{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56114&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양선영이네펜션"
    },
    "text": "ペンションは美しい渓谷が目の前に位置しており、休息するのに最適です。 各客室には広い専用デッキがあり、広々とした景色を楽しむことができます。 周辺には高潭寺と碧松寺があり、車で約5分かかります。 七仙渓谷は車で10分ほどの距離に位置しています。 ペンションの利用案内によると、Wi-Fiの利用が不可能で、入室時間は午後5時で退室時間は午前11時です。 すべての客室は禁煙であり、駐車が可能です。 ただし、ピックアップサービスは提供しておりません。 客室には釜の使用が可能なA棟号とB棟号があります。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキューを楽しむ方は、個別バーベキュー施設を無料でご利用いただけます。 1階の客室には薪石板があり、2階の客室には電気グリルがあります。 もし2階の客室で薪石板を使いたいのなら、1階の屋外バーベキュー場でも使えます。 炭とグリルは個人で持参する必要があり、トーチは無料で提供されます。 確認すべき事項では、人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、客室内へのペットの立ち入りは禁止です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質を使用せず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは美しい渓谷が目の前に位置しており、休息するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "各客室には広い専用デッキがあり、広々とした景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には高潭寺と碧松寺があり、車で約5分かかります。七仙渓谷は車で10分ほどの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用案内によると、Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンションの利用案内によると、Wi-Fiの利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車は可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙であり、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは提供されていますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には何種類のタイプがありますか？",
            "answer": "客室には釜の使用が可能なA棟号とB棟号があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキューを楽しむ方は、個別バーベキュー施設を無料でご利用いただけます。1階の客室には薪石板があり、2階の客室には電気グリルがあります。もし2階の客室で薪石板を使いたいのなら、1階の屋外バーベキュー場でも使えます。炭とグリルは個人で持参する必要があり、トーチは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用条件はありますか？",
            "answer": "確認すべき事項では、人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。また、客室内へのペットの立ち入りは禁止です。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。客室内では火災危険物質を使用せず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？オンシーズンには料金が変わりますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 641
    }
}